英冠第二名算唔算係升班球隊中最輸蝕

英冠第一名: 升班，踢完之後有得捧盃同分獎牌
附加賽冠軍: 升班，贏左場決賽，有盃有獎牌之餘，仲可以享受勝出決賽嘅慶祝
英冠第二名: 升班，拎住塊Banner慶祝，完。

屌你香港人而家都唔知咩叫靜靜地贏?

前年第二名唔知點解都有隻盃

今年好似無左
明明排名高過3至6
但係乜都無得袋

其實好撚戇鳩，成季打生打死拎到個第三都冇得升班

呢個真

得返we are going up banner